「無人講？」閩僑中學門外勇士

今日有人係學校門口直踩到公學校舉牌要求
宋副校嘅曱甴論及響應罷課。

北角垃圾閩僑中學宋副校帶頭欺凌學生！

【逆權運動】閩僑副校fb涉鬧學生死曱甴！仿效克警納粹屠殺用語煽動仇恨

學校Facebook page前言不對後語。

俾人hack account ＞ cap圖惡搞

舊屆學生會幫舊生發聲

舊生自發參與默站及呼籲罷課

到今日9.2得十幾個人，
一個記者都無，係無呀
堂堂正正企係港共學校門口敢勇敢，
直踩虎穴仲要被學校老師圍，
都冇人講我屌曬你哋老母

去信教育局都無用，官官相護。
學校明顯係想冷處理然之後搵一個人做代表閉門會議解決曬成件事。

因為學校一直都唔敢用公開招待舊生同現任校生
參與討論並且開live向公眾交代

我屌曬你哋老母快啲幫我推上熱門
如果呢個老師 一直用呢一種立場
教導學生營造嘅就係同我地香港人對抗嘅人

10

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

9

8

幫你推

7

6

5

4

推

3

2

1

[831太子] 全民報平安計劃 safe!

係手足嘅入嚟！！！

幫推

push

！

副校講啲咁嘅野真戇鳩

上到寶馬山真心respect

我無嘢講

副校有無番工

Push 教蓄

有沒消息?

Push

推 加油 大家去幫手

話有翻，但唔會出黎

學校明顯係想冷處理然之後搵一個人做代表閉門會議解決曬成件事。

真勇士，勁

所以咪問做咩無記者無傳媒？

幫推啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

講就恐 一開學返工唔見哂人

班中學生繼續俾人針啦

無人會救你地

為人師表

Up

體育老師係14k大佬個仔 利申舊生

開學喇 你班撚樣練好體能先出黎呀

pushhhh

推到有記者

曱甴都講得叫，副校係大陸佬嚟呀？係攻擊性說話(不分政見)

可以點做？
幫手圍？定係推畀記者睇

冇人知？

好小

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

推！！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

推爆佢

推 希望有機會推到一個成功例子

有無update

好岩
真遍地開花
應該要係咁

推爆

今朝開學禮早會都係冇交代嗰件事

有無人有多啲相

【持續更新】香港人九月日程表

真係好仆街

Hi 樓主

學校發聲咗龜縮了

？

今日有狗殺到嚟我學校門口

勇士好嘢

721 831

Tui

講左等於冇講

人地出聲就話人縮
咁佢話佢無出過帖, 你一係咪去證明佢講大話囉.
賴死話"我唔信"無用架喎

追post啦7頭咪鳩噏啦

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

我哋要做嘅就係追究到底
即使公義嘅時代未來臨

Pish

勇士

9月3 嚟唔嚟多次？

佢地家長，學生，教師都唔出黎嘅話，我地做得啲咩

短時間難動員

我有追, 亦唔係鳩嗡

一班友亂推有撚用呀?
校方/副校由頭到尾講法都係無出過咁嘅PO
佢話早會回應左, 依度就得一個PO 話佢無做到

成件事口同鼻拗. 你一係咪搵證據鋤死佢囉
推多幾百次唔會將指控就變成事實

學校Facebook page前言不對後語。

俾人hack account ＞ cap圖惡搞

你呢有追點會睇唔到？

幫手讚同follow

幫手讚同follow
幫手讚同follow

幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow

幫手讚同follow

MKC（公海)

MKC Channel ：

pppp

文

keep this secret？